大家點睇加藤惠呢個人

Megumi

新狙擊目標?

好女仔

唔係g

惠係好女仔
希望手足放過佢

諸葛亮

唔好咁

比佢管就死😤

waifu

驚見殺人狂 唔好殺惠